html-Dokumentation:
    Sphinx-Initialisierung.

    Stellen Sie sicher, dass Makefiles generiert werden und dass die
    autodoc-Erweiterung eingebunden ist. Nennen Sie das Basisverzeichnis
    für die Dokumentation 'doc'. Befehl:
        sphinx-quickstart

    Wechseln Sie ins Verzeichnis 'doc'.

    Editieren Sie die Datei conf.py, so dass das zu dokumentierende
    Paket importiert werden kann. In unserem Fall muss folgende Zeile
    eingefügt werden:
        sys.path.insert(0, os.path.abspath('../../package_example'))
    Fügen Sie sphinx.ext.napoleon in die Liste der Erweiterungen ein.

    Falls Sphinx-Versionen vor Version 1.3 verwenden, nutzen Sie
    sphinxcontrib.napoleon statt sphinx.ext.napoleon.
    
    wechseln Sie ein Verzeichnis höher
    cd ..
    Nutzen Sie sphinx-apidoc, um die zu dokumentierenden Pakete
    zu spezifizieren:
        sphinx-apidoc -o doc my_package

    Zurück ins doc-Verzeichnis
        cd doc
    Erzeugung der HTML-Dokumentation:
        make html 

Automatische Durchfuehrung der Unittests und Doctests:
    nosetests --with-doctest --exe

Falls ausfuehrlichere Ausgabe gewuenscht ist:
    nosetests -v --with-doctest --exe

Test-Abdeckung ermitteln und im HTML-Format speichern:
    nosetests -v --with-doctest --with-coverage --cover-branches --cover-html --exe

    Hintergrund: Falls sich das Projekt auf einer NTFS-Partition befindet,
        ist oft das Flag 'x' gesetzt und nosetests erkennt die py-Dateien
        nicht als Test. Abhilfe schafft der Parameter '--exe'.
